Beats 綜合討論區 (1) Decade Collection 已出

Beats 綜合討論區！
買Beats
用Beats
屌Beats!!!
Beats by Dr. Dre 十周年啦！

十周年 全部耳機推出OG紅黑配色版

香港Apple Store已有Decade Collection Series

孤兒仔

究竟Beats EP Lightning頭有冇可能出現

Push

果然Beats 係原罪